# cSCHARF-broker-app

Aufbau Frontend: 
--> zu Erst eingabe der E-Mail / Regisrieung 
--> für Registrierung extra Front end
--> keine Aktien im Depot / keine Aktie des Deopts --> Standard Ansicht (eventuell bei Registrierung ausgewählt) Bsp.: Dax

--> Frontend: Kauf von Aktien ohne vorher Aktie auswgählt zu haben --> Aktie die noch nicht im Deopt ist
--> neues Frontend: über, welches Aktie gesucht werden kann --> Wenn Aktie gefunden --> Makieren, anzahl Eingeben --> kaufen
--> neues Frontend --> detailierte Daten zur Aktie --> Anzahl von erst bleibt erhalten --> Wieklich kaufen --> nach Kauf Meldung

--> Technisch: Interkaitve Darstellung -- >unterschiedliche Views/ Elemente in die Darstellung

Klaseenaufbau
-------------------
--> User Klasse / Interface mittels Depot Nummer, Welche Aktien, Wie viele ?
--> Akiten Klasse / Interface: Kennung/ ID, Jetzt Wert, Verlaufswert für Diagramm in form einer Tabelle / Liste, Standard Werte (wie bei jeder App)
--> 

